逃犯條例會幾時再審議?

上次開唔成 咁幾時再開會審議?

直上大會
一致通過

泛民又話只有自己個會合法，但又唔再開會審議。唔堅持平行做點Keep得住個勢？